<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
       <string name="about" formatted="false"><![CDATA[
        <p>Данная программа поможет вам научться собирать кубик Рубика 3х3 различными методами.
         В ней вы найдете ссылки на видео с авторскими методиками сборки от известного спидкубера
         Максима Чечнева с комментариями автора программы (моими). А так же ссылки на другие полезные видео
         по сборке кубика.</p>
         <p>Программа позволяет легче ориентироваться в данных видео, благодаря иконкам отображающим
          основные моменты рассмотренные в видео. Содержит ссылки, позволяющие просматривать видео
          с определенного/нужного момента. А также алоритмы из видео в виде формул, позволяющие
          быстро в офлайн режиме вспомнить тот или иной алгоритм.<br/>
          А так же вы можете делать для себя заметки (комментарии) к каждому этапу.
         <p>Даже если вы уже умеете собирать кубик, рекомендую изучить методику Максима для начинающих.
         Это поможет вам понять тот язык (слэнг), который лежит в основе всех его видео и который
         применяется в данной программе (ну или как минимум пощелкать по основным движениям в
         соответствующем разделе).</p>
         <p>Огромное спасибо Максиму Чечневу, за его труд по созданию обучающих видео приведенных
         в этой программе. Надеюсь, что данная программа только увеличит число тех, кто научился
         собирать кубик по методике Максима, а также поможет легче ориентироваться в обучающих
         видео. Все обучающие видео от Максима, вы можете найти на его канале в youtube.
         Если вам понравился какой-то из кубиков в видео, то вы его можете купить в магазине
         Максима.</p>
         <p>Инфрмацию об ошибках, а так же свои пожелания, вы можете присылать на адрес maximrubic@yandex.ru</p>
         <p>ToDo (что планируется реализовать): <br/>
         1. Адаптировать программу для отображения на планшетах. <br/>
         2. Добавить генератор скрамблов для слепой сбоки (с возможностью генерации скрамблов без "переплавки" буфера.<br/>
         3. Добавить ссылки на новые видео OLL по мере их выхода.<br/>
         4. Возможно добавить сборку кубика 4х4.<br/>
         5. Возможность делиться своими заметками с остальными.<br/>
         <br/>
         Розов Антон.
        </p>

    ]]></string>
</resources>